知唔知邊度有呢款tea買🍵？

泰國飲完覺得好好味

想買包番香港得閒飲茶但行左幾間超市雜貨店都搵唔到

有無人知香港邊到有得買